點解一個風暴可以足以摧毀一個澳門？

明明都係正面吹襲
點解個分別可以咁大？

想睇溏心風暴搞到

三分天災七分人禍

世界好大架樓主
睇下菲律賓、美國、中美洲個種摧毀先
澳門依d小兒科，一星期內一定正常返

咁我都知
但我係比較緊兩個咁鄰近既城市面對同一個風暴所帶黎既影響wo

香港冇吹得咁正 掛

Push

True

澳門無足夠預警都大影響

仲有本身基建只夠頂八號風球

星期日晚又來個熱帶風球直襲澳門

無足夠預警+基建廢+低窪+吹得正

已經講哂

香港都吹得好正下

風速雨量都澳門完勝

咁都有得比，你講嗰啲全部直接面對五大洋
港澳俾第一島鏈圍撚住，風力肯定細好多

公道d講，低窪地區食正風眼，全世界都會係咁架啦 主因係風暴潮姐

認真，澳門咁疊水咁細，低窪地區全部填高4米，一定解澳到問題

低窪，渠道設計差，條條路本身都爛晒

澳門咁有錢，可以起個圍牆圍住防海水

之前香港夠有颱風吹正，又唔見香港有事? 根本係澳門問題 唔關個風吹唔吹得正事

今次又真係吹得正一正澳門

咁美國個New Orleans唔係面對大洋，咪仲慘過澳門 面對墨西哥灣颱風炸……

澳門係因為香港人熟先覺得好嚴重姐，實際係香港人大驚小怪，鍾意睇人仆街，Facebook瘋傳

現代社會黎講全城斷水斷電都唔嚴重?

香港有撚正面咩

因為冇給日本人統治過

同埋今次仲係天文大潮 不過睇到澳門人本身都屌成日整路搞到排水差？！

因為支那化
比大陸控制住水電糧食
一味搞經濟旅遊賭業 同埋放D支那蟲落黎
忽略哂好多基建,樓宇,道路,排水, 安全/質量好差
巴士泊街都浸埋
珠海供電出事, 即刻斷水斷電, 仲要捱貴買水
人禍一定係最大問題架啦
無論係支那治澳, 下至天文台長好鳩流 都係支那既問題